我隻狗（港毒之父）入一入黎

順唔順利

佢個春袋谷左幾日就黎爆

樓主賤種 自己隻狗都蝦

我可以告你虐畜架隨時

唔順行就算

下次啦，下次你班曼冇咁好彩！

好高EQ嘅回應

我都有預感冇咁順行 所以一開始就有頭盔

港父其實想打順利定順行，好confused

順利 太眼訓打錯

狗仔

又柒

屌你老母做咩成日反港父

收爺啦利迷隻狗

咪尾